強烈建議以後出神獸要set條ground rule

邊撚個做阻膠就打埋一份，屌你老母班狗打手足果陣唔撚見你咁勇用個身去擋？仆你個街藍絲廢老都算，有武器嘅，郁左手嘅你都幫係咪傻撚左？

P牌想分化咪推

講咗咁耐都有 好難唔令人覺得護嗰班係藍

唔好意思，借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

大大聲質問佢: 係咪包庇強姦犯? 唔係就行開

唔係不嬲大愛撚都照打㗎咩？

唔啱聽就分化？如果你班阻膠喺班狗打手足果陣出到你地幫藍絲廢老手果陣嘅一半力我都即刻收返言論再跪係到同你地道歉

就係無，你今日唔令到佢以後唔敢出黎，下次被廢老打嘅斬嘅可能就係你身邊嘅人，我唔認同唔同立場就要以武制亂，畢竟我地同班狗唔同係容納到其他人嘅意見，但最少一但確認有出神獸嘅必要就應該用全力，最少對果啲郁手嘅廢老唔應該留情，一係唔出，一出嘅點解唔disable佢，令佢以後想出黎報復嘅勇氣都無？鳩打，少少皮肉傷有咩用？唔想打到人殘廢最少公然侮辱佢等佢以後唔敢出黎啦

識得有個大愛撚阻神獸玩比人打埋一份，我以為條rule set左好耐

自己人就識阻
黑警殺人就匿到老閪咁遠
對唔住 呀Sir

拉走佢得啦！

就係拉都唔走，仲護係班仆街到，
手足俾人射又唔見佢地出黎擋子彈

打埋自己友連popo都不如

拉佢唔走手足自己決定啦！